Richard Scotford : 奶共冇好下場，港鐵便是最佳例子

EVERYTHING THE CCP TOUCHES TURNS TO SHIT!
-
The MTR has brought this upon themselves by effectively shutting off the railway to Hong Kongers and making it a private train set for the HK Berkut to ferry around riot police, so they can then beat up passengers.
We had over 70 days of protests and the MTR system received minimal vandalism, erstwhile carrying millions of protesters. With major disruption happening only once on the national strike day.
11 days ago, the MTR declared its singular loyalty to CCP and the HK Berkut.
Since then, the transport system has received unprecedented attacks, and it will get worse in the coming days.
HK companies need to grow a back bone and realise that standing up to CCP is the only right thing to do in the long term, both socially and economically.
-
EVERYTHING THE CCP TOUCHES TURNS TO SHIT!
-
CATHAY is going to pay financially for its rejection of the HK People
MTR will probably not have a system that can take on revenue after the coming strike.
-
What other company is next to throw itself onto the pyre of a dying CCP.

一齊奶美

全民學唱美國國歌

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

如果十月一我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？

btw其實就無話要等到十月一既，
黎緊每次發夢都可以唱！！！！

但大佬大家真係要練一練佢
事關首歌音域廣、歌詞繞口

MV with Lyrics:

歌詞：

Oh, say can you see by the dawn's early light

What so proudly we hailed at the twilight's last gleaming?

Whose broad stripes and bright stars through the perilous fight,

O'er the ramparts we watched were so gallantly streaming?

And the rocket's red glare, the bombs bursting in air,

Gave proof through the night that our flag was still there.

Oh, say does that star-spangled banner yet wave

O'er the land of the free and the home of the brave?

求翻譯

pish

標題⋯⋯

HK PoPo同烏克蘭PoPo齊名啦